有無諗過係郵輪入面做野?

一直都好想去郵輪做野,而加D郵輪都好多野玩,
做荷官又好咩都好,當你搵兩皮,每個月儲皮半,都已經好好,
反正一個人,自由自在,周圍去下見識下好過

您好阿~小弟都對呢個行業有興趣, 早排apply完去左啟德碼頭做first in,之後報左個STCW course讀, 想問樓主個狀態係ready to go or still planning?